「極重要」 Times投票 即棄Email都投得

#巴打報料 #尖沙咀
小心速龍
在科學館走各火通路出口走出來捉人
貼近理大公共防煙門也要小心也可能有速龍出來

另
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️

‼️‼️‼️‼️
注意兩架銳武 水炮車可能做煙幕
隨時會用銳武衝 後面速龍再衝出黎咬人
‼️‼️‼️

手足小心裝甲車 側窗 水平射tg冷槍

Times

即棄Email都受
投票洗撚爆佢
上呀鍵盤戰士

覺推

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

推

個投票係幾時完？

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

去將PolyU情況update畀外國政要/外媒/名人有關香港的tweet到

幫推！！！

唔知 我都洗緊 No咗好撚多個先出香港人

推完
有無2點水炮射中記者既文宣？ 推Twitter

有得睇 係同即時相片個模式一樣
香港人係放左手邊 BTS係右手邊
中間有特朗普同金正恩隔左十幾個位

大家做到野

TG睇下反送中文宣gp 應該有 twitter help 個bot 做咗未m

做左喇 無野做啦

洗email投票 洗撚到你手軟呀手足

洗到對手鄒哂皮喇

打左EMAIL仲未收到EMAIL

唔係，係我用自己email之後，佢仲未send 到確認

Sharon Hom （上過美國聽證會果位）
online緊 快去reply佢理大情況
將task 3 link 或者其他tweet 貼落去reply

on9, 上連登講呢D

唔撚幫手嘅收皮唔洗講咁多

我秒收email喎